pearl of orient , are you shining just for me ?

Shining for new HKers

diu no chinese